有無巴絲想創業賣暖手杯？

小弟都叫做有小小經驗 有無巴絲都有興趣 可以互相交流下 分享下

暖化撚一定會笑鳩你

用過就知好撚正

今年完全唔凍買乜暖手杯

之後會凍返小小 再唔係出年或者去旅行都可以用

如果係賣飛機杯既，我報名

你都可以拎啲暖手杯黎打飛機

暖手杯個概念其實好戇鳩
一個杯保唔到溫就改個用途做暖手
我屌你老母我整個穿窿condom都可以叫人工受孕器啦

呢到係香港

堅好用

條撚都暖手

yes

好多人都有用